大家千其吾好打過去 一藍絲怒斥黑警何不對理大學生開槍

尼對夫婦幾個月前從事幫內地學生來港搶學位的工作，老婆極藍，怒斥黃絲無人性，
極度不滿警方為何不開槍打死哂理大學生，甘真正無人性既係邊個呢？

其老婆稱屋企樓下常有人在警察宿舍大叫黑警死全家，令其感到滋擾和憤怒，曾稱要對樓下示威者扔汽油彈。

小弟中文吾好還請各位見諒。

「老婆」電話：97202356

地址：大角嘴港灣豪庭3座6樓B室

兒子讀名小學，其實係走後門兩年先入到培正，而家夫婦十分自豪。利申 原本讀band 3⋯ 本人純粹想幫因為佢而入吾到既插班生申怨

大家千其吾好打過去！！！吾好去煩住人全家

下面既相大家吾好睇阿 吾好認人

Push

P 牌推吾到

唔好打啊

吾你老母

Ching 知吾知而家老豆搵仔仲用吾用到？

冇左咩？ 個channel仲係度

我之前上去搵，好似比人ban左，又開多個channel ，吾知用吾用到⋯

智力低的賣港賊真係有樣睇